[5P撚入] 想自學做手一使舔緊

搵咗好耐都冇五皮，有冇啲咩實用資源？

求教